奇文分享：你和藍絲及韓粉的距離沒有這樣遠

網上找到。也許，我們和藍屍的分別，只是人生旅途上，決定的差異，就決定了我們是藍屍還是黃絲。

我們，和藍絲及韓粉的距離，真是有這樣遠嗎？還是在人生不自覺、一剎間的抉擇，就決定了我們的分歧？「一子錯，滿盤皆落索」。就以我為例，若果人生的抉擇稍一不慎，現在我可能就會日日看方向日報、大公文匯（香港的親中共報紙）、日日支持特區政府和中共，變成了愚蠢的藍絲。

星塵回憶錄 - 香港(一)

謝謝！可惜P牌like不了。

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ